請求：英文文宣介紹香港制度/議會暴力

工作上會同唔同國家既人溝通
發現好多外國人只係見到對黑警暴力
見唔到背後隱藏既政治問題
都唔明白點解唔用文明既方式去解決事件

往往淨係集中警暴

當佢地會先入為主覺得明明
有議員
有議會
有法律

解釋到我都唔知自己講乜

10連

9

8

所有行動 文宣post 轉曬去活動台